周生生MT

有冇巴絲in過？個流程係點
聽佢講話要成4個鐘

pish

Wtf周生生都有MT

做到咪巧威威

一直都有，廉價打雜，一定要收啦

我當年in 周先生，4點鐘就請左我

*分

吾會既，MT一定係管曬成間鋪既

一個MT管一間鋪？當以前既經理死既？
做經理野，無得無話事，收細既人工....

自介，Group discussion，Group present，再比班panel Q&A 串吓，Written test，Ap test